【集思廣益：新抗爭模式必要嘅心態】

場仗打左咁耐，唔少人都親眼見住手足點比人迫害
黑警濫權既現象已經變成日常

呢個時候都有好多人開始攰、冇希望，
但係我覺得呢個正正係政府開始驚既現象
好似今日(10/31)，蘭桂坊面具夜甚至都未開始就已經封曬路就知
但係我地既行為好明顯係比到政府壓力
係，硬實力上，我地未必夠黑警鬥
但黑警每個星期都例牌OT，比我都頂唔順
如果冇壓力又點會令黑警越嚟越誇張?
如果冇壓力，政府又洗乜瘋狂出招引勇武出嚟圍捕?

我覺得呢場仗要拖! 同佢地鬥長命
唔好同佢地硬碰硬，長期、持續咁去施壓
依加既黃藍經濟圈就係一個好好既方向
有啲藍鋪都開始驚，唔敢表態
相對地削弱對方既威勢

政府用暴力去施壓，我地係生活、民生、經濟各方面施壓
每逢過時過節都有抗爭，令所有野都同五大訴求掛鉤
咁對港共政府必然係一個巨大既威脅同負擔
我相信香港終將重光

112「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down：
- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

全球45個城市，17個國家同步響應；
112，香港人，全球見。

利申: P牌

唔好完全聽曬我講野就算
最重要係想諗下點樣先可以令個運動有最大既成效
獨立思考先至唔會比人帶到風向 !

yes, just want all of you able to be safe, no one is arrested